有冇fg 仲未搵到工 (17)

前路茫茫
想搵份工啫

下次1001記得係1001嗰個開post

17fg

Sorry
因為開post者 會轉或搵工成功
我唔想霸位
你地比較需要

留個靚明

想講返冇寫明Ward Clerk既EA IIIA係唔會派往病房工作

一個轉身射個三分波同你講不如嘗試下係病房工作

係喎

係阿 好人好姐洗鬼搵agent請人咩

好多agent都係亂咁黎所以我都費事再搵agent了

為左開單有咩做唔出
成日彈埋堆垃圾工黎
自己搵果堆都冇咁伏
只少唔會上到去傾傾下就話比唔到呢個價你
一壓壓到我11k 我開13
真係

邊間agent咁濕鳩

巴打講到咁，我信啦

係阿所以佢一講我即刻兜口兜面同佢講
咁阿我唔會考慮你地公司

公司有問題 agent都有問題sosad

唔該晒巴打

最快7月頭 會唔會太遲

......我就係經agent 搵...搵左份政府外判...
咁我係咪好廢

都叫做有喺政府工作既經驗，遲啲見政府工應該有算數

點解咁快搵埋d垃圾工 明明出面仲有唔少gt仲有得apply

唔係
我指出面私人公司 好人好姐好少會經agent請薯仔

政府外判幾好阿 夠頹！

？？？

好既gt programme唔請垃圾，垃圾到好似物流業之流既gt programme不如唔好報

諗住一路做一路in 政府

諗起吉野家MT

俾你地搞到我都想去HA個R day

物流公司MT 13k-13.5k.........假MT就算啦

番6日 12小時 先至係可達呢個數

三生巴打，好掛住你

諗住23號去左 屯門個R day先, 想in Executive Assistant IIIA

巴打知唔知EA3呢個位 係咪都好多大學生做緊?

都多，好多大學生頂爛市見政府工人工差少少都做住先

HA 應該唔算政府工吧, 而且人工咁低都咁多大學生爭架咩

[url]holy shit, 點解會咁, EA3 條升職path好順? [/url]

好似冇得升

冇計招聘日咩工都填表搏下有得in有得請

唔係政府工
都有成百人去面試
坐爆曬間房

之前邊有八大做EA3A
比IVE 中5仔做
大學正常都EA2
今年景差 入去做住先
近期好似有人sell緊HA咁
同埋無得升
我果陣就直接考到EA2
九龍西聯網

你地鐘意 入去做下都好既
C3就難
EA2 應該有機既
做返半年先好去考
一陣比人問你 做咁短時間又轉職

咁即係做EA3 未做夠半年既話, 好難話一路做一路報EA2, clerk/ 其他位咁?

正確
根本解釋唔到
好難說服老細

同埋佢地唔會當你自己人 有優勢
考返自己部門就例外
你地有心 再睇返前面既post就知

當然考到C3 C2就可以做一世既
EA就算啦 做夠一年 就好走啦

me too
你搵到工未呀

同三生巴打一樣返聽電話

份撚份都係請你個紅字加粗個名

聽日返工好緊張

都要試下啦 鬼叫我窮

係阿
可惜冇棍啦 如果唔係有d通宵工好好搵

人工點 ？

但我而家有份正職係手 未必炒到

真係好唔掂窮到癲

岩岩收到interview call
德國開既副公司做sourcing
Merchandising assistant
Interview 神

感覺又衰左

冇 我原則係寧願少錢唔要返多過5日

其實果D 銀行/證卷公司 management trainee係咪多數都係賣保險

多幾k又冇乜所謂
利申毒撚

聽日interview
唔敢太有希望

我發覺好難搵到5天工作，一係都5天半

你好大機會gg

Why ?

好多巴絲都慘到要做hotline cs

18fg出埋黎既hotline cs都冇得做

個人覺得過完年既工真係正常左 上年畢業到而家好鬼多垃圾工

.....why... 政府唔會要定點呀 咪嚇我

admin？咩工？

hello 又係我

搞到我都想去

clerk

之前返工好似有個同事，之前做左幾年政府合約，但考唔到公務員

依d 真心灰

你覺得officer易考?

好慘⋯⋯一咩事 唔續約
就失業

唔做officer 唔通做aco 咩

今日見左份租wifi蛋既公司
萬3再另加車津 返機場
一星期返5日 輪班
最早返6點 最夜收23:30
我住北區 大家覺唔覺得返唔返好
定返住先？一路返一路再搵

幾k？
clerk同admin 應該差唔多
好多嘢做㗎喎

坐喺counter嗰啲
喺接機大堂嗰邊
大家點睇？

垃圾工

絲打搵邊類 市面上都多5日阿

係 我都覺
但諗住貪佢夠hea
係返朝早6點令我有啲卻步

唔係走投無路唔好入機場做啦
住附近都頂唔順返機場

係呀 車程同返6:00係最辛苦
定搵過份算 我其實諗住返下零售先
呢份當然諗住返幾個月
一路返一路搵 騎牛搵馬

講到咁 睇嚟我再搵過
繼續返下part time先
一路返一路搵

有part time 返就慢慢揾工啦
呢d垃圾工好揾笨又曬時間連揾工時間心機都無

我覺得唔好為左心急返工而亂咁搵工
我一月頭個時搵左一個星期就搵到工
點知原來自己咁唔啱做
做左一個月到就bye bye 又要再搵過
好驚試幾份都唔啱 驚cv會花

冇追post Ha做咩

唯有係咁

我最憎係返6:00am
收工嗰種頹同攰真係唔敢想像
仲衰過收夜晚十一二點

喺邊返工呀

咁多位
你地加油阿 唔好太心急是旦搵工係唔係都做
我最近呢次搵工搵左半個月左右
對上一次轉工都搵左成差唔多成4個月先搵到份比較岩自己既
所以唔好因爲心急亂take offer一陣做一排又唔做仲死

之前就係咁 第一份做左4個月好伏
辭左職狗衝左一份 做落唔岩做又辭
而家搵工又怕搵唔到 又怕搵到唔岩做

得北區醫院最近我
但去邊見工？

我都係 見完又心大心細
想見多一兩份再比較下

大概知自己想做咩 但真係要慢慢儲經驗
但係好多post都係得個名其實學唔到野個d

但係又唔知有無得你見

我都係冇乜目標但求夠食

其實又咁講，自己都唔太知自己想做咩既話
如果offer唔太差既可以試下既
咩都唔試，cv係0既個價只會比人係咁壓

如果唔想返 壓力又唔大不如試下跳出黎再搵下工？

quit啦，搵唔到其他既，再搵番call center都有d係番五日

如果offer唔太差 你又覺得okay 就可以試下

我當時搵工搵左4個月果次
係好多份返左1-2日 /一星期 半個月就走左
覺得唔岩
大大話話幾個月入面做左成6/7份工

我hea左幾個月聽日開始番工都淆淆地唔啱做

我google一打ha招聘
有好多post

屌 我都係呢d心態
但返part time又冇野

我都係頹左成2個月 今日返返工都好唔慣
（上星期都有份返左半日走左 ）

番份full time做唔掂要敗走會好柒

雖然你住北區，但機場工又收夜先得13k好不了

所以我都唔敢reject另一個offer住
諗住拖到下星期先reject

拖下啦 聽日見有咩唔對路就狗沖走啦！

14k

日日俾人屌

SAME HERE

你地expected salary 寫幾多

點加入

份工係咪真係閪好多時做左先知中伏
不過寫明萬零蚊返六日一日十個鐘ot 無補水都仲中個頭埋去就 .....

佢問我出幾多k 先嘅

收到mediazone約interview , 有無人聽過呢間野

Jobsdb?invite 你去見工？

係，

我覺得未必係間公司簡你 因為有試過佢搵我我apply左
但冇人打比我叫我去面試

有份大公司叫我In
不過成日覺得自己未夠班🙁

唔好睇死自己，人地肯俾你in咪試下，肯定一下自己實力

希望大家喺18fg殺到埋身之前搵到工

各位加油，雖然我都唔知會唔會入返pool, 日日聽電話俾人屌真係唔太好受

所以我冇理到，仲話包搵工，俾你壓榨就有

parttime計唔計？

做緊想轉工

啊，聽日見工好緊張

[member不要再說了 [/member]

加油呀巴打

今日interview 本身約11點
佢10點半先打黎問我可唔可以12點半見
見又淨係大概傾左幾句 問我點解無做之前個份
自我介紹都無乜就話遲d見director
好驚又中伏 但上到去都好似正正常常咁

上網google下間公司background評價求個安心先囉～

我準備見工啦 訓唔著 915要見

一樣

咁L早

你d傻仔玩咁耐都未悶

in完 同其他人gp in 55波

祝你早日搵到工脫苦海

依加啲公司真係狗 登廣告個時寫5-days work
去到見就話係 5天工作 不過星期六要長短週
你老闆 試下寫清楚先

咁就唔係五天啦

撘緊車去見工，祝我好運

加油

多謝

如果有offer 唔要 會唔會唔係咁好
好似曬左人好多時間咁

見sme 真係in 到成肚火

多謝
祝你見工好運

理得佢，年中大把人reject啦，最緊要自己想唔想要

永遠做野搵工都一定係諗自己先 做咩要幫人考慮

做左7個月好多轉工
用咩方法出去見工好

有冇巴絲試過簽完約，但有一個更好的offer?

唔緊要啦再搵！試下再搵下文員仔做住先

呢個post既人應該都唔會同馬會gt有咩瓜葛
利申final yr報過當然係ap test止步

gp in完止步表示要夠aggressive同知自己想入咩stream 做好功課

求offer神顯靈

於是聽日嘅我繼續搵工send CV，尋找面試機會

翻緊既表示 想請假見工都難

搭緊車去interview 好緊張

無翻之前 可以見到咩工都apply下 宜家見到d好似唔錯既都要諗諗先
所以真係唔好急揾工 宜家幾後悔

做左幾耐？quit lor

兩星期就快d走啦 仲係三四月都多工可以再試

我呢種人唔適合同人群揪 mt一定gp in止步

多謝你啊巴打

今日in完 感覺幾好 希望成功啦

有無人想一齊做teller

15k

你做下咪知囉

其實大公司先唔介意
大公司先會細分唔同職位做唔同野
細公司請左你就乜都要識做曬

等電話等到個人就快癲
返左呢度就一年，好想轉
上星期四見左兩間大公司，仲等緊call

原來係詐糊，間公司寫錯左🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️以為呢d工種都可以$120/hr咁正🤦🏻‍♀️

17grad
岩岩見左份銀行cso
講到好似一定請咁
不過都有啲擔心

17grad既巴打呢排點

call center ？

有兩個位請銀行文職
data entry 個類

12k 官塘 五天朝9晚6
asso/ hd就得

有興趣巴打 tel : kc1611

上次行書局，見到有本書講做銀行辛酸
睇完向做銀行既朋友求證
朋友哈哈大笑
話本書已經筆下留情
應該真係超難頂

琴日去見間旅行社
入面少過五個人 鬼咁細間

In果時仲要問左不下三次點解想入佢公司
問一次就夠啦 又改過問題但問同一樣既野黎問多幾次
唔通貪你出名咩

面試時又黑面 一齊行去面試室期間諗住傾下計
講下天氣緩和氣氛 點知係咁無視我

最尾有電腦skill test 係打字test
部老爺機打一個字lag一下 速成禁下一頁選字又lag
個test限時就唔好俾部lag到咁既機人啦

走之前問我second in 可唔可以
我話如果有機會我都希望可以入second in
點知今朝晨早打黎話我唔適合

命運

睇offer做人

我依家份工13k 返五日
cs同admin都要做 不過好少cs野

我offer要返5.5

咁又真係幾難應你

唉

hr: 屌你我日日天黑先放工你同我講岩岩個天好靚，你串我呀？

間公司好似仲要人

純粹睇下大家有冇性趣
唔係幫佢請人

20k 80 bonus/hr 5.5日
無得考牌 rejected

請問ot既原因係？

點解我聽fd既fd講好似薪高又輕鬆 佢都係做hr 但係假hr 平時做下無聊admin野

17fg 做緊 office 13k 9-6 少ot
但呢排有d掙扎，公司係搵錢為重
過程唔係咁好，而且自己有時會跨過界做d唔係自己工作範圍要做的野
自己就想貢獻社會，有種類似正義光環，有時會對公司同老闆一些行為睇唔過眼
開始覺得同公司理念唔同而投入唔到工作
仲有d唔想返
我係咪好on9
其實都知係老闆都想賺錢

你係咪啱做社工 幼教呢啲

咁都唔係當我冇講過野掛
我只不過話最近熱返 夏天都快到
佢完全冇望過我 都冇應我
仲要後尾我講既野都冇理我

我唔係讀hr 之前報親ha hr有關既位都冇回音 諗住可能因為唔係讀呢科
而家起私人公司搵到hr工

準確d講其實係全部ha ea ii或以上既位都冇 得EA IIIa有一個

我仲對ha有好多幻想

但係出面好多請hr都要hr degree wo

準備要interview了
佢話會有written test 好緊張

做啲咩？

仲諗

簽左先 有更好offer再諗啦

聽落ok丫 要左先 有更好既再甩底

Reject咗份social media editor
覺得好冇出路 唔想做小編抄料
希望快啲有想要嘅offer

今日實習last day
經理話我機會好大
真係入到就好
已經試過一次假希望

人生嬴家

應該10個爭3個位
試過第二間經理話請結果冇請
再係咁我會想死

你地sd cv通常幾時會有回覆
星期三sd 依家一個reply都冇 好淆底
因為打好信諗住星期一辭職(做左4個月頂唔順)
好驚失業
nursing en

你有牌專業戶 只係時間問題姐

想3日就有回覆⋯

我哋非專業人士經常等成個月先有回音

我係en仔唔搶手 加上冇經驗好輸蝕

因為我sd左email去問佢返工時間 佢第二日就覆左
之後我sd cv去 等到依家

in左幾份工都冇回音
失業差唔多一年 仲要養家
求offer

心急想開飯姐

SAME
心諗洗唔洗chur到人咁盡呀，又迫人做唔係佢應該做既野

社科今年grad

考緊紀律部隊主任
私人工唔知搵咩好
唔想一世打牛工
想揾啲忙但有意義既工

掃街

我in普通老人院咋 唔知大定細

依位係咪我識既三生巴打

唔係，我先係一6，唔好搞錯人

我9係到，唔好搞錯人

你應該認錯人

三生巴打返成點呀，我就日日俾客屌

仲諗緊做咩變左性

same here
夠俾家用又夠自己生活就足夠

日日8點又真係咩生活都冇嘅。。。。

日日ot八點路過
成班人都怕腦細
腦細一走個個走
我就唔理
腦細係我隔離我都一樣走
唔係份工係fg真係唔想忍佢

香港team早極都七點幾走
我仲要跟菲律賓team
佢地怕腦細炒要返鄉下唔敢出聲
我八點走已經係果team最早果幾個走

我未聽call ， training 中
未知自己適唔適應到

HI

唔滿意offer 條氣唔順咁去番工真係唔會有好結果

唔落cv?

你返左幾耐工啊

我公司請緊CS 文員 需良好中 英語
15k-18k 暫時女仕優先
有興趣可tg

咩position ？

幾k？有無話要讀過先做得？要讀it？
我鐘意呢啲

繼續等offer電話打黎

好似幾好玩咁呢類工
冇就咁坐office咁悶

Cs返幾日先

迪迪尼全職做唔做得過

放5點，正
求介紹

係咪已經走到絕路先覺得財仔文員都要衝

我已無路可退

但冇全職經驗周圍都唔請 真係為個名
見請人 考慮緊

我都想做wedding planner

福利，返工時間差啲，有得做你願意嗎？

裸辭一個月收到offer了
希望唔好又係伏工

Sales and marketing assistant
新加坡背景既公司黎
應該伏極有限掛

其實工程FG應該叫咩價比較好?
好怕叫太高冇interview
麻煩大家比少少意見小弟

Degree FG
Client 22k
Main Con 21k
Consultant 18k
未計雙糧/花紅

唔係呢兩間啊

越搵越唔知搵咩工

冇撚錯

唔夠健談面試真係好難過

有無巴絲試過有公司係jobsdb 睇過你profile 主動搵你
我睇完佢個offer 我完全無性趣

FG乞食科搵工有11-13k係咪已經好好

有呀 多數中介
其他就保險工多

試下係linkedin 搵?

17年fg 份19工返左8個月
諗住夠一年個日即刻走
但未知自己想揾咩

海洋巴打知唔知HA 個 Clinical Administrative Trainee ( Medicine & Geriatrics) 好唔好做同埋interview會問咩

痴線咁多test做

有冇巴絲做過啲合約工?
通常完約時會有完約報酬,佢係會同最後一個月糧一齊出定係分開?
因為我發覺淨係得月薪,但就冇完約報酬…

利申:FG第一份工

我都知係EA IIIA 報左架啦, 岩岩收到interview, 所以想問下interview係會問D咩

hr撚狗

即管睇下點
黎緊再搵下其他

冇機會

lm

舊年入咗呢個Post 無耐就有工返，大家加油

自己練下啦⋯又唔係好難

HSBC customer care officer
有無人知係咪大伏
16k 5day shift

我除左筆畫 重識九方

唉

其實好似唔多工會考中文打字

其實入到去佢地唔會理你點打到d字出黎
見工話識打 真係請咗 再自己帶隻手指裝九方啦！
冇問題嫁

見得長好似好大機會請咁
我而份都見左個半鐘咁滯
Hr見完再搵其他人in
之前果d最快比個肥佬見十分鐘都好似無就完左

用免安裝版一般都冇問題！

終於有想要嘅offer喇!!!
希望大家喺18fg殺到埋身之前有offer

字都唔識打做乜鬼文員

搵食艱難

又唔可以咁講既
至少人地識筆畫 唔洗手寫版

你咪in u eo果位巴打 咁快出offer?!

congrats

由零開始最好學倉頡，我學咗半年就識了

會唔會係你CV打錯字?

我反而唔識筆畫

大專admin工好似報親都有call咁（不過可以過成個月先有電話） 大家都可以報下

有懷疑過 對過應該冇喎

我係報太空同中大 太空報3有3 中大我諗一半

應該係cv/cover letter問題啦

仲俾人check過都好似冇乜問題
可能係我揀工

你呢幾個月sd咗幾多份阿
亦有可能係叫價問題

fg 都有？ 我個陣apply 極都冇消息

我覺得香港人應該學筆劃好過學速成，因為可以記好筆劃更實際真係學好繁體字

我自從學識咗速成就唔識筆畫了
我由細到大都好廢筆畫
好多字都唔識打

10幾份
自己得個top up
年半full time
想轉行 叫價14k
好低啦喎

咁好奇怪 又會冇Call都有
但巴打你搵邊行咩類型既工阿

如果你搵admin之前又冇做過你叫14咁一定冇人理你啦

得年半FULL TIME,TOP UP DEGREE,14K,轉行
唔怪得無回音..
轉行12,13K先可能有啲機..
完左試用先傾加幾多

轉行會當你同個冇經驗嘅fg同level，自然低價先請你

太空FG都有SKILL TEST 同INTERVIEW

係, 你講得好岩
我fg cv多數都係打12,13k, 試用期11k
由我真係去send cv到番工都係兩個星期既事
前幾日都有幾份想叫我去見 ,但都已經番緊工
可能係行業問題,雖然人工比較低,但我暫時都番得幾happy

點西法

想問下各位17年fg既巴絲, 你地係幾時開始搵工架? 係未畢業定搵定過多排先搵?

Yup17畢業冇全職經驗 我17年果時apply中大都冇消息 之後有hr打黎話我冇upload到edu proof同cert 今年upload左就好多都有消息

我冇去到太空果d 可唔可以分享下點西法

如果唔係for一d長線請人既位（例如政府 mt） 普通工都會想搵好快番到工既人 咁未畢業果時搵都冇用 所以睇自己想搵咩工 啦 我就17年7月果時有搵一浸 番左陣覺得唔好 去做住pt先 18年再搵過

17fg 有個account assistant offer, 15k, 16AL 應唔應該接受offer? 自己本身對account無咩興趣, 依家做緊一份contract銀行工

18fg? 有咩工係可以有36660

醫療fg 有36660

我fg寫18k係咪我問題
仲要預佢壓價

睇咩行業啦 你搵一般文員開18 唔會有人搵你囉

It9

......醫療驚死冇人要咩 專業驚條撚咩

入黎撚我地咋

我今日in又冇咩特別西，只係好快in完 前後5分鐘左右

yes, socsci乞食 不過hr姐姐幾正

18

想5月開工

CLS

你好等錢洗咩?

報左好多份ea2啦，係ha唔考慮我

唔考慮阿！

17fg 揮手

18FG 就出黎
今年真係好淡
上年三四月 好多選擇
現家真係無選擇
大家做住其他野先

d人未畢業就搵工做(唔計mt)真係好癲
自己都係岩岩上岸,17fg未有著落既真係要快

係，快啲搵份工做住先

起碼叫工作經驗呀
冇經驗你咪一鳩樣冇人請

拜interview神先

各位加油啦
祝各位搵到好工

祝大家快d上岸

快手啦各位，再過一個月18FG先頭部隊殺到。你係HR，你會請18FG定個17GRAD 成年搵唔到野做既X青呀

大家加油啊💪🏻
18fg 表示工已搵

你唔好起17fg傷口上灑鹽啦

咪係

HR問，點解你上年GRAD都未搵到野做?
俾個原因我點解請你唔請今年既FG

你答:因為我有成年搵唔到野做，所以我會好珍惜呢份工。仲有，我係屋企坐左成年，會比18年FG既人 思想同生理上更成熟

所以，仲唔去搵工，係到做乜鳩????

HR答你，咁你繼續係屋企坐喇，更成熟

似串鳩我哋多啲

...應該又係d 醫科 專科 曬命

依個真
比我都請18fg

三個月啦，有無公司救下我，再搵唔到就同18fg爭

PCCW HKT CS 🌞

我哋HA長期請人

岩岩grad唔會做依d啦

見到你地未搵到工 搞到我即刻狂send cv

利申：18 fg

發覺咩正正常常 有手有腳就請的工係唔適用於我身上

衣度有唔少人做緊 八大畢業

做CS 咪一定請
文員師 好難搵

醒目 你好有優勢，你ＦＧ，佢地係坐一年既ＸＸ

你講既cs係坐係度聽電話果啲？

咩都有 商場 聽電話都有

公司最近要人，有冇巴絲未有著落?
主要做cs加admin野
返一至五

可以tg我傾
公海出左post

18fg 咁撚心急 jm9 !

留名
唉

17grad 終於有幾份offer 但唔係我想做個行 雖然fg黎講都高人工 但好遠

之前part time每日兩個鐘交通時間 真心攰 而家去左近好多既公司 收工都仲係精神爽利

依家返工來回三個鐘
遲下三個半鐘

想問如果做戲院full time點睇
11k連所有野
搭4個字車返到
定係見下其他先？
本身諗住搵幾個月錢就走

通常覺得有機會 最終都係冇

冇

本身工時十個鐘，有時OT埋兩個鐘就返到去食完飯沖涼就訓，第朝再Loop過

返新工成個幾月
仲有公司打黎叫我interview
做乜鳩
自己公司又唔知係咪請唔到人
快d有18 fg黎做

有degree報so好過啦

輕鐵先要(好似係)

我而家做hr都覺得收得好少cv 搵工難請人又難

始終好多人畢左業會再讀書，一係去wh，一係放一排假，一係根本唔係想做果行，一係屋企有錢

資歷同工作機會錯配

我公司唔知係咪放完bouns
走左五條友
不過我諗而個風吹到政府工咁行
好多大學畢業就算人工低賤都想入政府

我就係想入低賤位都入唔到既大學畢業生

認真諗緊要唔要轉工

我都想轉
但17fg先做左個幾月
諗乜鬼
捱下先

做咩位先
ACO CA今年一定勁多人

你等住做車長喇

Aco失敗左一次 chur到好似in eo咁

其實chur你 跟本唔想請你
如果有心請 一入房 就感受到

我感受到一入房就被藐

不過其實在於Interviewer角度都要做個樣既, 平時in人時見board member都好harsh好chur, 但個candidate一走就會既刻講笑

一份普通文職根本唔需要harsh chur

HA就算啦
內定 仲衰過政府
正一HA

根本 唔想請你

APPLY左2次 筆試都冇得做

我講SO
車長聽講易入D

想搵media既fg工 但major完全唔關事 又無任何經驗

So大把人爭

點揾你

邊間商埸cs
不過聽講話商埸請女多過男

17fg準備辭職廢一陣先再搵工
當拎五個月經驗快快趣走人算

17fg 乞食科
上年9月搵左份ta工
人工接受到但多野做到嘔
已經係咁搵政府工
一碌到就辭職

呢到多數都係乞食科既巴絲
應該社科佔最多

17fg 乞食科 係細公司做緊marketing executive 乜都要做 送貨都要做埋 辛苦死

商場cs 通常個title係點叫
有d興趣 但成日唔知打咩搵
打商場客戶服務員 之類都唔多見

見車長有招聘日 打算去試埋
已經唔知搵咩工好

祝你好運

想問下一般accept左offer之後會幾耐先通知你上去簽約??
宜家我accept左之後過左個幾兩個禮拜都無回覆 好驚

你係已經bc埋等入 定已經入左

fg好似都grad左成年🤔

有offer而reject既人

車長係一份伏工黎

打算做年幾搏下考試上返站
得野雞degree 冇父幹 直接考入SO冇咩可能

4月14日列車車長招聘日

就係望到呢個招聘日打算去
雖然好多人都話伏

講真唔好急 我同身邊17grad好多都12-3月先搵到第一份工

DBS - Investment Products Support

Responsibilities

1. Responsible for daily processing of investment products (EQ/Bond/Structured Products and UT Funds) activities including but not limited to order validation, fixing monitoring for Structured Products, order placement to Fund Houses/Custodian, following up with counterparties/custodians for settlement issues etc.

2. Responsible for stock/cash/GL reconciliation

有冇人知工作性質係點？ 完全搵唔到資料

新加入 其實都唔係fg 不過宜家做緊管理處d低級文員 一星期放得一日假 剛剛好做到一年 我上司本身話推薦我做物管助理 但我根本唔想對住d煩西住客 係唔好意思推倒嘅情況下我照去見 好想轉工啊 但又唔知轉乜好

FG左一年仲叫唔叫FG

畢卡索都搵唔到食

新加入
18 Grad
讀垃圾晒銀時
唔可以再逃避了

唉grad左半年 本身近排有份in完以為掂左 個interviewer都話應該會出offer比我 今日hr打黎話計緊headcount 要5月先confirm到有無offer比我 呢份工我真係好想做 應唔應該等到5月 但又好驚到時佢唔比offer我

緊係搵住其他工先

咁點解唔做？

仲未有工

公司驗身要俾錢架咩

怕你最後兩頭唔到岸B個間唔請你 又無去A驗身算啦

17fg
想問你地係離職後先搵工定係通知期內已經開始搵定工?
如果返緊既果份工好難請假 係咪等正式離職之後先搵工會保險d?

4月了， dse 都開始開考，各位17fg 努力

去咗先啦 萬一b公司唔派offer點算

搵左工先遞信

唔知啊，好似要俾住先，然後過試用先俾返你

我發覺連登會食人留言，有啲巴絲留言我要f5先出到

中國城執咗好耐啦

日本城

上得連登多

要改口做17年GRAD，你地已經唔係FG啦

成日喺我哋傷口灑鹽

今日見左藥廠qc 人工同前途好似麻麻

Settlement

新入嚟，想問其實呢個post係2017 grad定係2018 grad

呢個comment要貼堂

有冇science jj 轉行工程 分享下經驗

17grad

連登仔考慮下

16，都係出嚟去先

見到就覺得自己廢

洗碗員18000

Take左做住先啦，除非你有信心仲會有其他好既offer

洗碗都18000

如果係旅遊業 back office 細公司

13k 13個月糧

permanent worker

10al 星期六長短週

翻左三日 基本上一定要ot 但冇補水

老闆話過左試用期會review人工

大家覺得應唔應該留

利申： 17 degree fg 但唔係讀個行

FG的你們都是DEGREE?

有冇人知hku space ea2 starting有冇14k up

Fd做緊 有

最近apply 左大部份ea II 都係3月尾左右dead
有冇巴絲都有apply 有冇回音？

Ching做邊間呀 仲請唔請人

18 FG 而家先開始搵工點算

無分別
利申：八大 社科 上年年尾到而家咩interview都無

啱啱報咗兩份

假膠

認錯人？

你個名

ching睇清楚

17 grad 最近搵到份銀行最低層工種
14.3k 5-5.5day 有補假
17al
我見啲同事都你甩頭甩骨
應該有手有腳都會請（所以請左我）

Teller? CSA?

同一間公司你地會唔會申請兩個職位？
因為見到佢琴日同今日出post 嘅我都覺得幾啱，
應該係同一個部門 一個高級啲一個係低一級
唔知應唔應該試晒兩個職位

同一間公司你哋會唔會申請兩個職位？
因為見到佢琴日同今日出post 嘅我都覺得幾啱，
應該係同一個部門 一個高級啲一個係低一級
唔知應唔應該試晒兩個職位
Ps 唔算係大公司

好多既佢地內部會自己睇你adjust，可以兩個都報，冇咩唔同

其實fg做野日日準時走會唔會好串?
覺得公司ot又無補水即係做義工，一夠鐘就走都走唔切

得你一個走？
你都唔會好過
搵定工

仆街interview 電話都無

無野做咪走

點解正常的事會變成唔正常?
對自己有要求，有堅持，有底線
唔想培養奴性
不過唔只得我一個走

你地成為少數既時候
就會比人講
之後

咩*

求介紹

幫下手

17fg 有offer啦 各位加油盡力去做
我以為自己fail咗但都請

恭喜晒

Congrats what offer

政府合約工 係我揀嘅野入面算比較好

點先搵到...... 唉

村民，搵到工未？

做左成個月喇，做垃圾hotline 嘛

想走都走唔到，唔敢同18fg 爭

合約個啲好似冇份啱做

返工忙？？講下返工啲褔利得唔得，我想聽下

基本醫保，銀行假，9日al

三生巴打唔係同我一樣做緊同行咩？定係想轉

banking hotline

我都係b2c, 日日都多幾個細佬出世

就黎上天

大家揀工嘅話會為興趣(如我鐘意沖咖啡就做咖啡師，可能要返紅日/收夜)定為穩定(如做準時收工朝9晚5嘅文員，但好悶)

打工為興趣?
打工係為前途，或者為搵食

所以我做緊19公墓員

咁樣就每日都唔知自己返工做乜，生活為乜

打工仔係咁架啦

公務員好呀，而家最近contract 政府工，希望林鄭今年話果6700個位有我份

電視台PA (非大台)前景如何? (想將來留喺傳媒業)
見有兩間都請緊人

B

文科grad 慘過食屎

有冇語言能力

海龜 識少少少英文算唔算

突登入黎撚我地

咩啊

考EO/AO

考過 唔係咁易架

等入職？

巴打唔好再搞笑啦

等入職佢就唔洗係呢到喇

考院校EO

second in表現得好差，但可唔可以照比offer我

大家可以試下銀行operation位
之前份工裸辭完，in銀行都有幾個offer
人工都唔錯

永享 都唔錯

唔洗讀bba都入到
不過你預左好悶同冇乜前途可言

無咩野心既可以長做，福利都唔錯
但好難升職
所以有野心既可以兩三年跳一次，升title加人工

係咪aml 之類

人工有冇萬5，6

Take左個offer萬五多d
但其他幾個就萬三，四

銀行operation即係做咩 洗唔洗對客?

文件野
唔洗對客
Settlement remmittance loan個d

係邊到搵到呢d工?